[Siri 爆機直播] last of us 感動最終回

Siri深夜直播！The last of us 感動最終回
唔爆機唔收台！到底打到幾點呢

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

片段：

MHxx精華：

大家一齊入黎吹水啦

重有一半！

就完喇